如果安全感係藥

一個月三十粒 可以賣到幾錢
啲男人會唔會仆去買比女朋友
會，幾錢都買，煩死人
唔會，死港女冇得救

唔好淨係like啦

我諗我男朋友會好想買比我，不過應該唔捨得比錢買

我會自己買比自己算

咁佢都接受到你冇安全感啊

絲打好無安全感？
究竟係點解 有時真係唔明女人諗咩

lm

究竟女人點解咁冇安全感
有冇人解答到

毒撚冇人理

驚條仔送帽 ？

巴打女朋友咁諗？

Ex好缺安全感
比佢chur足五年分手後先知世界咁大

巴打好多女仔frd ?

依家有冇新女？

原來多數巴打都選擇放棄冇安全感既女朋友
有藥醫都放棄

都算多女仔朋友
同埋可能因為LongD 所以更加百上加斤

無新女呀，單身左年半覺得好舒服，但最近見返就有D感觸

多女仔朋友無安全感都正常
巴打未放得低咁咼

錢=上住心=安全感

未聽過有錢仔比女 話冇安全感

其實未分前唔多，個陣成個世界得女朋友對住其他女會怕羞
分左之後開始同其他女仔多左交流之後就好D
都覺得有少少放唔低，但唔係放唔低佢個人，而係個過去 ，咁始終都一齊五年

又唔係個個都係咁
身邊冇咩有錢巴打

其實樓主好痴身 ?
定男朋友太唔痴身 ?

希望巴打之後拍拖幸幸福福
女朋友無安全感真係好難搞 如果有藥醫
我真係一車車買比女朋友

痴身 依賴左

其實樓主同男朋友個相處模式係點
痴身可能唔係一個合適既形容詞

其實大家都專一，但一直係感情破裂既環境下長大，所以對感情好無信心。
自己都覺得自己煩，但唔知可以點控制